{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033377?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "새연 글램핑&카라반 포천점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせにあります。 駐車は可能で、各棟に1台の無料駐車が可能で、追加車両は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。 当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは21:00まで可能で、その後は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接確認してください。 未成年者の入室可否は直接店舗に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、それによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。 予約の際、予約特典としてバーベキュー炭セットや薪をレンタルでき、駐車は可能であり、追加車両は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。 その他の付帯施設には、プール、トランポリン、渓谷、キッズクライミングがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、各棟に1台の無料駐車が可能です。追加車両は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "直前の予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室であるパーティールームなどは直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接店舗に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。その際に生じる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約の際に特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー炭セットや薪をレンタルできます。駐車は可能であり、追加車両は1台当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "プール、トランポリン、渓谷、キッズクライミングなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 530
    }
}